想請教各位師兄買牛熊，個收回價係點計？

如題

唔知你係唔係問呢啲嘢：

發行商會同隻牛熊証定個回收價，行使價同換股比率，當計恒生指數(或牛熊相關股票)嘅現貨價到達回收價隻牛熊証即打靶(停止買賣)

例如恒指23000回收價牛証，當恒指現貨到達23000時隻牛即停止買賣，有機會有剩餘價值，按打靶後觀察期(通常下一個半天交易時段)恒指現貨最低價同隻牛行使價差距計番比你，如果觀察期內恒指再做低過埋行使價隻牛就連渣都冇

我買63100，咁邊度可以睇到佢跌到落幾多就收回？請問邊度有得睇？

哥仔，隨便一個報價網站都睇到回收價喇，隻63100恒指跌到22418就打靶，Good Luck!

我搵到啦唔該晒你

建議 樓主 學識基本野 先走去買牛熊

👌🏼🙏🏼